..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Космические станции
====================

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Космические станции делятся на различные классы и модельные ряды. В Универсо развита модульность у космических станций.

Базовой космической станцией является Универсальная модульная станция проекта Espero.






